覺唔覺陳柏宇以前唱歌把聲同而家唔同

做咩而家唱歌要咁尖，好似鏈春袋噉
以前唱歌不知幾好聽

而家

佢舊歌好聽好多

把聲都係

樂壇隱世高手

我唔覺喎

其實由第一首歌已經係摙住春袋嚟唱
完全用喉嚨嚟唱歌

逸後真係好撚慘
分手真係咪撚聽

佢以前就係唔識用聲
搞到聲帶出事

傷過聲帶
冇計
其實把聲都唔算太大反差
只係把聲比之前更加有味道

覺得而家賣弄所謂靚聲
中意以前多啲

結咗婚太幸福

壞咗聲帶 要轉唱法
其實兩個腔都幾正

我鐘意而家個唱腔多啲，有穿透力好多